同意一夫多妻嗎？

如果俾機會你地選擇
會否支持一夫多妻制？

好處：
激發港男競爭力。
提升下一代基因質素

反對

利申：窮毒

窮嘅養唔起
富嘅唔需要

咁會激發你提升自己極限，去外國娶優質基因

窮唔一定冇老婆娶
窮都可以人品好，靚仔，見識廣去溝女

贊成兩皇一后

而家已經有。
唔使立法都可以

咁香港大把人一夫多妻啦，勁多上面有第二個老婆

一妻多夫

一夫多妻唔會有競爭，只會變左靚仔有錢擁有一切

如果係香港就算撚數啦
一黎港女有咁馨香咩？
二黎要幾多層樓先至掂
唯一好處係 儲齊幾個洗衫板可以一齊用

Not agree
無錢

一個女人仲唔夠煩咩

我好似鄧兆尊咁有錢我娶夠7個

聚7個支那大媽就夠

我建議多夫多妻制